有冇人搭車冇人坐隔離 食飯冇人搭枱

係咪有氣場？

唔好痴我咁埋

靜靜地咪幾好

建議樓豬唔好出街影響市容

抵啦